[香港人覺醒] 生在籠裡的鳥 認為飛翔是一種病

好多人係政治冷感 口腔期最緊要食玩訓
佢地係太平盛世成長 由細到大個社會都係欣欣向榮 冇咁多不公不義 根本唔知咩叫抗爭
所以一見到人行出黎就話人搞事

生在籠裡的鳥，認為飛翔是一種病

但一個正常智力又肯去了解既人 係冇乜可能唔支持自由民主

希望香港人覺醒 唔好怕抗爭 要習慣不平則鳴 擇善固執 據理力爭
唔好怕 唔好覺得多你一個唔多 唔好覺得點都改變唔到

今日遊行果200萬人出哂黎投票既話
根本可以踢哂保皇黨出議會 一個不留!

推

登記做選民 抵制班建制派啦 唔好比佢地得程